{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이풀빌라"
    },
    "text": "この宿泊施設は、同じ構造の一軒家が2棟あり、棟間の距離が遠いため、一軒家のプライベートさを感じることができる新築フルビラです。 注意事項としては、決済時に客室基準人数4人の費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 ただし、最大人数の超過は不可能であり、大人は最大8人まで可能です。 A棟(ヌッジャムバン)の入退室時間は入室は16:00、退室は12:00です。 一般入退室時間は入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可で、炭点火をご希望の場合は、個々のテラスバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は制限がなく、炭とグリルは4名基準で30,000ウォンで、1名追加時には5,000ウォンの費用が発生します。 幼児の基準人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室は全客室が完備されており、四季24時間お湯をご利用いただけます。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他の施設としては、駐車場、消火器、一酸化感知器や煙感知器などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何棟ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は同じ構造の一軒家が2棟あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "決済時には客室基準人数4人の費用で決済されます。人数追加の際には当日現地にて決済してください。ただし、最大人数の超過は不可能です。大人は最大8人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "A棟の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "A棟(ヌッジャムバン)の入室は16:00、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "一般の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "一般の入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間に制限はありません。ご希望の場合は個々のテラスバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルは4名基準で30,000ウォンです。1名追加時には5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児の基準人数は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室が完備されており、四季24時間お湯をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "駐車場、消火器、一酸化感知器や煙感知器などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 446
    }
}